有沒巴打係閑魚買過嘢？

請問支付宝hk 支唔支持係閑魚付款？ 如果唔支持 可以有咩方法可以係閑魚購物同付款呢？

支持但只可以入錢比 唔可以碌卡

需唔需要驗證咗支付宝hk 先可以係閑魚付款 因為我係閑魚用唔到支付宝hk付款

你入面無餘額係唔會用到

你所指係支付宝hk入面啲餘額？

係

留tg

支hk要認証嗎？

要

痴撚線大陸閪